
\newcounter{nl} %contador para los ID
\addtocounter{nl}{1}
 \begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
\tabheadformat
\textbf{ID} & \textbf{Requisito} & \textbf{Prioridad} & \textbf{Días estimados}\\
\hline

\arabic{nl} & Ventana deslizante & 1 & 1 \\
\hline
\addtocounter{nl}{1}
\arabic{nl} & Leer señal de fichero & 1 & 3\\
\hline
\addtocounter{nl}{1}
\arabic{nl} & Búsqueda de librerías DWT & 1 & 1\\
\hline
\addtocounter{nl}{1}
\arabic{nl} & Caracterización señal & 2 & 1\\
\hline
\addtocounter{nl}{1}
\arabic{nl} & Integración 1, 2, 3 & 3 & 2\\
\hline
\addtocounter{nl}{1}
\arabic{nl} & Búsqueda de librerías para Clustering & 1 & 2\\
\hline
\addtocounter{nl}{1}
\arabic{nl} & Clustering & 2 & 5\\
\hline
\addtocounter{nl}{1}
\arabic{nl} & Hacer histograma & 3 & 2\\
\hline 
\addtocounter{nl}{1}
\arabic{nl} & Búsqueda de librerías para SVM & 1 & 1\\
\hline
\addtocounter{nl}{1}
\arabic{nl} & Clasificador & 2 & 4\\
\hline
\addtocounter{nl}{1}
\arabic{nl} & Acceder a los datos del headset & 2 & 5\\
\hline
\addtocounter{nl}{1}
\arabic{nl} & Integración con un \ac{SCB} & 4 & 5\\
\hline
%  & K-Means & 1 & 5 \\
% \hline
 \end{tabular}
 \end{center}

